「焦點」港台、李君雅 邀請環球時報總編輯、陶傑評論修例風波

陶傑嘲笑